[LingU]嶺南大學討論區(19)我要p/f!!!!!

1001開po

Lm

冇pf㗎喇發少陣夢啦

留名

屌你老母

有冇人知LU LIFE 嘅Temp Assistant College Lecturer 好唔好做, 搵幾$$

溫書啦柒頭

英文廢
有冇ielts唔過6.5圍爐取暖

6.5真係難，我差成1分先考到

我都係

你都係7.5？

咩呀 我差一分先6.5喎

我都係差一分先6.5

巴打year幾

4

冇6.5係咪唔洗旨意畢到業

想問LUE1002要幾多分先合格
兩份asm加埋得22/40 係咪會肥硬佬等retake

集氣p/f啦ching
goop話70先有B range 我收收皮先

我睇嚟今鋪準備Retake 都得
預咗得D/F
人生已玩撚完 想死

唔會肥佬 頂盡咪C range

tgt

上年都好似考final嗰期先講

下個sem好似要開cam上堂

今個sem本身都話要開cam 只不過冇人理（包括professor)

放完農曆新年假之後應該變返f2f了
Face-to-face classes may gradually resume after the Chinese New Year as the main teaching mode if health conditions allow.

到時疫情好轉再講啦

有冇人讀過non cred 外語例如日文？感覺點？

有冇人知ECO2101要幾多分先穩陣攞到B range

whitten 正仆街

我quiz around 70幾% expected grade都c+

我expected grade 反而係B
都唔知佢係咪亂鳩計

佢個expected grade淨係計頭個幾份quizzes
邊可能準

你地eco2101 present 幾分
佢個mean得一半分都冇

30/60

想問宜家BBA揀Major 競爭仲大唔大?

唔大 fin 同acct 啲人高GPA啲 但唔係全部靚grade嘅都會揀呢兩個major
你跟意願揀就得

想讀finance 但gpa可能岩岩到3 唔知入唔入到 因為finance係我唯一有興趣既major

3一定得 我嗰年fin gap average2.8幾

GPA打錯

thanks term1預讀得好差 可能2.x 希望下年努力d讀到拉番3 入到心儀major

Finance收人gpa之外仲有冇話睇咩的

冇喇好似

如果LingU都有得改名
大家會點改

簡簡單單屯門大學算啦
改走陣支味

有冇巴絲諗過trans U去英國/去讀master?

至少都加返香港兩個字

我都贊成加香港上去

但香港嶺南大學 唔會好怪咩
兩個唔關事嘅地方做學校名

lingu 有時都比人叫做"香港嶺南大學"

出邊勁多人都係叫香港嶺南大學

Discard有排都係出錯香港嶺南大學，然後用唔到佢嶺南大學版面🤣

ECO 2101 皮已收

我都炒咗

Eco2101苦主

邊個教？

Whiten

唔知有冇一半人fail

快啲寫evaluation 寫臭佢

佢真係好閪
上年佢教我8012

有冇人讀過MPA 啲科
Choral ensemble 嗰啲，有冇評語

我上年讀咗2101 la

Gary Wong 教 A range

DSE Econ 5

Psy3209係咪弱智
一科做兩份jrp

其實每個sem 多唔多人做Senior Thesis？

依個好鬆手，final有咋亂嚟都有b+

Face to face teaching will gradually resume after lunar new year as the major teaching method if the health condition is allowed

coming

真on9
呢科搞到好多嘢做

睇黎想exchange 嘅要等到出年sem 1 上學年sem 2 都轉online

有無仔想whc train hallD

利申： 幫人問

有冇巴/絲打人試過爆cred ？

Choral ensemble 每個sem都好少人讀

歷史系Hampton係咪仲係killer ?
free elective想試下

預祝大家新年快樂

新年快樂啦

咁冷清， 推下先

Truth and Justice呢科workload 點？冇底讀唔讀到？

係咪SOC Roman David 教

想問幾時出gpa?

星期四

thanks

yes 求評價 thx

聽聞一般
SOC畀佢教過，教授要求有啲嚴
但人幾nice
有啲主題係佢範疇

多謝ching

我係fm 想問下係唔係0000即出? thanks

唔係㗎 預2:00pm左右

好 唔該曬

GPA 已出

Whitten竟然派grade比預期鬆手

冇PF食撚屎

可能本身真係太多人炒 我點計自己都冇可能合計

*合格

有冇ching可以分享下LCC1010上堂係點？

有無讀過ENG3205嘅ching分享吓讀成點睇course outline覺得好似幾難

fail學生要寫report
盡可能都pass晒啲學生

今年annual dinner係咪又冇
利申: year 4

有無人讀過CLC9020

相信都係

POL3205 section3 招想刷靚grade既隊友
謝絕freerider

星期四 1730-1830 tut

CES tg group

收皮啦

嶺南有Science Unit
冇開理學院

push

第十二屆歷史系系會候選內閣
歷珩退選

搞乜 ig都set 埋private

嶺南整Virtual Sports Day

唔知係咪有花生食

我第一時間睇到就笑咗
以為要係屋企開cam做運動

有得咁方便可以fulfill sport day requirement 都正

有無Final year 但仲未考Ielts?

埃及佬被炒

佢衰啲咩

利申 無比佢教過

寸 煩 arrangement 差

From Goop

Done! 可唔可以幫我填翻 FYP 問卷

小妹做梗FYP 目的係研究在新冠肺炎疫情底下現時香港失業問題嚴重如何影響香港準大學畢業生的心理健康質素。 對象係final year 嘅大學生 可唔可以幫我填份FYP 問卷 勁短最多用你5分鐘炸。你填嘅個份問卷可以注定我可唔可以完成到畢業論文 可唔可以畢到業 麻煩晒你勁唔好意思 如果識人係final year 介唔介意幫我share出去 好人有好報

急需對象： 樹仁 桓大 科大 嶺南 教大 OU final year

新冠肺炎疫情

我啱啱做咗個topic 一樣嘅
係咪同一份嚟?

想問下暑sem reg嘢有乜程序？

好似平時reg科咁就得咖喇

啱啱上banner system唔見有講幾時可以開始reg

遲d會有email咖喇

Non-jupas入year3使唔使必宿

一年啦

Thanks

睇黎CCC8013取代舊制嘅World hist
成為大佬科

Done!
呢份係關於寵物如何影響壓力同學業成績嘅問卷 有冇養寵物都填得希望你願意花寶貴嘅15分鐘幫手

Done

其實唔洗 最多第二張嘢會寫住not fulfilled
唔會畢唔到業

入學嗰時會叫你reg Hall定點？

佢一開始會水你去住
仲話唔住要俾原因 但唔洗理佢

唔該晒

是但揀一年 但係唔住都無所謂

Lingu真係好撚多大陸人

已經少咗唔少

year3到而家sem2都識唔到朋友 係唔係要孤獨grad

各位，話說嶺南宜家又出返宿分制度

WTF

There is only one batch of students who will be assessed by the hostel admission score in the annual hostel application exercise 2021/22. Hostel applications of Student who have been admitted in 2020/21 under Senior Year Places and had resided in student hostels in 2020/21 will be assessed by the following factors:

望清楚啲先 今年Year 3同埋今年有住hall先至要計宿分

冇嘢自膠 原來senior students係Year 2 above

係喎，咁黎緊新生同今年冇住hall即係唔使計

唔夠宿位咩